中國神華值唔值得買？

今半年賺到上年全年的82%利潤
黎緊又傳會合併 做大陸龍頭發電

有無爸打留意開

推推

molamola

有真之信？

唔值

值

當年南車北車合併前夠講到天下無敵啦

之前派特別息入就抵

依家係咁跌

爸打入左？

？？？

除淨前入左

我入左5000股 平均價20.2

$17.5@1500 後悔入得咁少

等左半年 快要公佈業績了